村屋好唔好住？

唔怕蟲蟲同早幾個字起身唔錯

夜晚返去會唔會好麻煩

有幾煩？

睇你住邊村屋既啫
有啲行都行到去火車站
有啲入到禁區

要搞清楚路權，有機會俾人屈過路費

上網好廢

遇著啲濕鳩鄰居 唔方唔好住

要住有1000mb 上網

好多老鼠

最驚老鼠

呢啲係咪住村屋都一樣

有昆蟲囉，其他冇咩特別

一橦村屋得三戶人
自己諗啦
住公屋居屋私樓 唔同人打招呼 自閉都得啦

多蟲
上網慢
但係平 算ok